# carrepair-test-project

# Постановка задачи

>>>
Реализовать на Лараевл сервис, который хранит и возвращает расписания работы СТОА. 

Функционал:

- выгрузка данных о расписаниях работы из абстрактного провайдера данных; 
  конкретная реализация для тестового задания - csv файлик с нужными полями

из пункта выше вытекает:
- сохранение расписаний в бд (структура базы, методы по сохранению)

- получение расписания о всех СТОА

- получение расписания о СТОА в заданном временном интервале (как аргумент к api методу подается)


По мимо сервиса с этим функционалам хочется увидеть:

- тесты. юнит/интеграционные с code coverage
- swagger дока, которая генерируется из файла
- докерфайл и докер компоуз для запуска проекта

>>>


Задачи по проекту
- [ ] Репозиторий
- [ ] Документация
    - [ ] Модели
    - [ ] REST API
    - [ ] Кейсы тестирования
    - [ ] Дев окружение
    - [ ] Деплой
- [ ] Тесты
- [ ] Swagger
- [ ] Код
- [ ] Сборка
    - [ ] Конфиг сборки
    - [ ] Аналитика по тестам

